【尋人】目擊太子女督察近距離用槍指頭請入

10.31晚除咗港島有雷明燈用槍指頭之外，晚上大約21:30係彌敦道 荔枝角道交界公園，即社工被防暴打爆頭位置

一位女途人被一位督察級女防暴用胡椒球彈槍極近距離指面並推撞強扯口罩，附近市民多次要求「唔好用槍指頭」但無效，同時後面警員瘋狂噴射胡椒噴霧，附近所有人包括數名記者FA都被射中

在此呼籲拍攝到過程的記者提供相片或影片，按林鄭特首聲稱的既定機制，即投訴警察課及獨立監警會作出正式投訴，以確保所謂既定機制恆常有效！

如果各位經過有目擊事件發生，亦希望各位補充細節案情，雖然知道結果多數會不了了之，不過我唔希望事件因為習慣咗警暴而恆常化，更唔應該在強權面前而自我滅聲

麻煩各位幫幫手，推到記者見到

睇直播好嬲
睇新聞好嬲
係現場見到好嬲

嬲又點呀，嬲完算？由佢？

我地證明一次林鄭媽媽所講既機制無效，係成立獨立調查委員會最有力證據

推

深夜嬲到訓唔到呀
未訓既入來同我推

就係片入面個失控女督察
唔係放過佢呀？

就係佢身上枝胡椒球槍，17焦耳貼面射真系會穿

咪撚放過佢呀

係咪呢個，女總督察

推起佢

55

起身繼續推

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

收皮啦八婆
收皮啦八婆
收皮啦八婆
收皮啦八婆
收皮啦八婆
收皮啦八婆
收皮啦八婆
[black]收皮啦八婆[/black]
收皮啦八婆
收皮啦八婆
收皮啦八婆
收皮啦八婆
收皮啦八婆
收皮啦八婆
收皮啦八婆
收皮啦八婆
收皮啦八婆
收皮啦八婆

拉鳩我囉
噴鳩我囉

tui

唔係21咩?

好嬲都要返工架

氣槍都出血
呢枝點都穿啦

甴近平
唔可以比呢班冚家剷無後果

今日唔好好追究
遲下用槍指住個頭提你返工

痴撚線

推
甴近平

唔洗返工？
要搵食呀 不了
嬲完 上黎贖罪就夠

做到督察級 都信示威者收7000蚊
其實警隊都真係幾悲哀

其實識佢嘅應該認得出
講嘢方式咁爛口

112

正常有邏輯既都唔會信呢D野
信得呢D野證明已經俾人洗左腦

睇得太多大公文匯星島同wechat藍絲fb

習近平 甴近平

112 維園見

有7000蚊都唔買P90 收佢皮

甴近平

佢隻閪手仲一直放係扳機到
痴撚晒線佢地真係做好準備要殺人
去人性化加蒙面真係令啲警犬愈來愈瘋狂所以我信一定係有人喺密室到畀人姦殺

其實好難想一個後生仔fb, ig得啲藍page，而啲page全部都share啲老餅野， 連登又冇得上，social media啲fd得返其他狗，點解佢地仲生存到

手指有冇擺扳機冇睇清楚
但佢持槍情緒失控嗰下好恐怖
真系隊落塊面度
遲撚曬線

咁你又做左D乜勇武野?
淨係係度放負冷嘲熱諷自己人,on9

推！一定要清算

Push

習曱甴

推

死八婆快撚啲死

Push !!!!!!

push

pish

死八婆

之前好似有加拿大記者要黑警料

推！！！！

p

Dllm

你依啲回覆有咩幫助？

曱近平

機動部隊E大隊女總督察倪采欣

如果投訴有用，一早清算晒班黑警啦！
晒9氣啦樓主

屎煎片

推

習曱甴

人又蠢十痴線, 重要比十萬一個月

所以乜都唔做
乜都曬鳩氣
你唔做咪我自己做囉
說好的兄弟爬山又屌呀？